有咩想問註冊營養師

夏天又就黎到，見過最近多左人講起減肥同其他嘅飲食問題
可能想見營養師，但又唔知自己有冇需要

今次我地請左個註冊營養師開LIVE
聽晚(24/4) 嘅21:00 - 22:00
喺FACEBOOK開LIVE解答下大家對營養學嘅問題

大家有無咩同飲食有關嘅問題想知多D?
晚聽幫你盡問!

24/4晚會補返條FACEBOOK link，之後會一次過覆返大家

利申返先我唔係註冊營養師
如果過左聽晚(24/4)嘅LIVE就未必可以幫你地問到

減肥靠營養師就死得

都係嘅
如果係關於一啲健康飲食嘅知識或者係誤解都可以問吓
又唔一定要關減肥事

點樣可以吾餓又減到肥

我見啲人食粉糖同檸仔，其實係咩黎？

agger

香港有營養師嫁咩
我夠話自己係營養師

啱呀，香港係冇得考註冊營養師
如果要做註冊營養師就要去外國考
所以香港都有註冊營養師

香港叫得註冊營養師應該都係澳洲或英國讀埋碩士，係果邊註冊埋既

多識大家嘅問題
我地已經收咗大家嘅問題 一陣會問下註冊營養師
比定條Link大家 一陣9點鐘就可以入嚟睇LIVE

網上話粉糖同檸仔都係天然嘅糖
但成份都未係正確定
所以要小心啲

營養師真係廢到垃圾
咁多個專業入面最廢